教育界陣地戰（文革2.0降臨 光復教育界）

我係教育界教師，來緊開學之後形勢會好兇險，希望係度同大家分析同講解來緊我既部署，不定期更新我既情況
我既目標係學校上到位做野，盡量擋住學校既墮落，搶奪番學校既話語權同資源（之後會再慢慢講）

中學界首先復課，中學老師要小心來緊會有好多動作，深黃通識老師或者歷史科都可能出事

開學前準備功夫：潛龍勿用
我知大家都好憤慨而家香港既情況，亦都可能會有情緒想抒發，但現階段唔好現身表明立場，有既話都要del曬佢

第一，如果俾老細知道你立場，佢一定唔敢升你做d重要post，驚你亂講野，校長最想就係平平安安沒事發生，如果太明顯你會有好多不滿政府同言論，都會令自己上位機會大減，記住，有權力先做到野

第二，同事間既出賣之後來緊都會出現，可能為左搶你既位而出賣你，例如ig或者facebook，所以全部都要del曬佢，唔可以俾人cap到，而家要搵痛腳一定係言論出手，教育界大家都好著重自己份工同利益，所以千奇要小心

所以，開學前要做好準備，人地都已經準備好開拖，教育界唔可以企係到捱打，一定要清好曬檯面同社交媒體，最好放份大公報係檯，作為掩飾，其他人都唔敢攪你。
來緊我都會番工開會準備復課既野，有咩野再同大家匯報同交代部署，你地情況係點都一齊係度討論

P牌沒得推，希望有心人士幫手推post

認真post，推

感謝

想睇點重奪

推

感謝🙏🏻

會定期更新同發佈來緊公司既動作，有咩消息希望係度公佈！

幫推

得兩個讚搞笑？

推完再推 失眠屌那星

Push

加油！

名已留！同行兒女加油！

幫你推 1/10

2/10

3/10